# 3D Animation Maps
Peta animasi 3d untuk area kajian Provinsi DIY, Indonesia. Data yang digunakan meliputi DEM Alos Palsar (resolusi spasial 12,5 meter) dan citra Google Satellite (sebagai data untuk visualisasi obyek/kenampakan permukaan buminya).

## View it live (3 Vertical Exaggeration):
* <b>[VE 1](https://rifkifau.github.io/skripsi/animasi-3d/ve1.html)</b>
* <b>[VE 3](https://rifkifau.github.io/skripsi/animasi-3d/ve3.html)</b>
* <b>[VE 5](https://rifkifau.github.io/skripsi/animasi-3d/ve5.html)</b>
